引蝗入港島

先有沙田上水元朗， 後有圓方東涌
不如集child登力量， 一齊諗下點可以將呢份蝗之喜悅share比港島巴絲

免費巴士
免費地鐵
免費的士

成本係咪你畀？

銅纙灣見到唔少啦

cwb計比例唔算多

海怡？

西貢郊區都玩撚完， 我地應該推介一下港島行山路線

銅鑼灣,北角已經淪陷

先去貝沙灣 再去跑馬地馬場野餐

石澳大浪深淺水灣及赤柱有錢人住宅地方

我屌哂你地 咪撚搞港島

北角一早已經係蝗區啦

夜晚再去北角食糖水

你住邊區？

因為奶共離地撚太多

正呀屌你
等港島最南嗰班中產
感受下呢個氣氛

唔係諗點趕走佢地
係諗點樣令其他人受埋苦
真係抵尻香港人死

打啲攻略文放上大陸backpacker網

政府應該起條橋去由大嶼山去海怡疏通交通

我地當然想趕佢地走
但係班中產繼續唔理
立法會班仆街又繼續上位
點趕得走

唯一既方法就係等佢地都頂唔順 影響埋佢地既生活

20年後可能條街有七成人講普通話

再夜晚應該放工時間搭地鐵遊車河去北角

蝗化左啦

十年前已經間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

屌你老母